成日笑嘅女仔運氣都唔會差得去邊

代啲西面女人答你：喺香港住運氣好得去邊，又點會笑得出

肥婆另計

何以見得

岩呀！！ 笑容迷人

係香港出世運氣已經唔好得去邊